{
    "email": "kdideno@ya.ru",
    "telegram_id": 1160969850,
    "test": {
        "id": 1,
        "title": "По истории",
        "duration": 300,
        "code": "666",
        "questions": [
            {
                "question": "Как называется река, которая отделяет мир живых от ада в греческой мифологии?",
                "answers": [
                    "Лета",
                    "Стикс",
                    "Ахерон",
                    "Флегетон"
                ],
                "correctAnswer": "Стикс",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Кто является главным правителем ада в христианской традиции?",
                "answers": [
                    "Люцифер",
                    "Вельзевул",
                    "Сатана",
                    "Аид"
                ],
                "correctAnswer": "Сатана",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Как зовут демона, отвечающего за адские пытки в средневековых легендах?",
                "answers": [
                    "Астарот",
                    "Абаддон",
                    "Молох",
                    "Бегемот"
                ],
                "correctAnswer": "Абаддон",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Какой круг ада в \"Божественной комедии\" Данте предназначен для предателей?",
                "answers": [
                    "Первый",
                    "Девятый",
                    "Седьмой",
                    "Четвёртый"
                ],
                "correctAnswer": "Девятый",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Как называется ад в скандинавской мифологии?",
                "answers": [
                    "Нифльхейм",
                    "Хельхейм",
                    "Муспельхейм",
                    "Гиннунгагап"
                ],
                "correctAnswer": "Хельхейм",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Какого ангела низвергли в ад за гордыню?",
                "answers": [
                    "Гавриил",
                    "Люцифер",
                    "Михаил",
                    "Рафаил"
                ],
                "correctAnswer": "Люцифер",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Как зовут адского пса из греческой мифологии?",
                "answers": [
                    "Фенрир",
                    "Цербер",
                    "Анубис",
                    "Гарм"
                ],
                "correctAnswer": "Цербер",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "В каком круге ада у Данте мучаются чревоугодники?",
                "answers": [
                    "Третий",
                    "Пятый",
                    "Шестой",
                    "Второй"
                ],
                "correctAnswer": "Третий",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Какой огненный демон в славянской мифологии насылает болезни?",
                "answers": [
                    "Мара",
                    "Кощей",
                    "Чернобог",
                    "Огненный Змей"
                ],
                "correctAnswer": "Мара",
                "value": 666
            },
            {
                "question": "Кто будет брошен в озеро огненное после Страшного суда?",
                "answers": [
                    "Грешники",
                    "Демоны",
                    "Дьявол",
                    "Все перечисленные"
                ],
                "correctAnswer": "Все перечисленные",
                "value": 666
            }
        ]
    }
}
